# README #

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

se levanta un aplicativo spring-boot

servicio Post
http://localhost:8080/sendMessageTopic

y debes pasar como parametro al servicio un form-data con la key "message"
y el value el valor que quieres insertar en la cola
url con servicio rest que publica mensaje , debes crear una topico llamado test o en su defecto cambiarlo del fuente



### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact